二讀三讀要議員投票…你要停咗議會功能…一定要困住班議員

依個係犯法範圍最有道德嘅一個選項!!!

推